# My project's README

## Релиз 1.1.0

## Hotfix 1.1.1
Стили для тестовой номинации "Бодишейп"

## Hotfix 1.1.2
Замена логотипа, соответственно, стилей

## Hotfix 1.1.3
Изменения в верхнем меню
Добавление информационного сообщения для незарегистрированных пользователей
Изменение страницы списка новостей
Добавление справочного раздела
Удаление информеров
Удаление "декоративной" панели
Изменения стилей верхнего меню
Добавления пунктов в меню, таких как  "Справка"
Изменение представления Главной
Новый favicon
Новый логотип
Из меню удален пункт "Новости", вход по прямым ссылкам только для админа

## Hotfix 1.1.4

## Hotfix 1.1.5
Авторизация через аккаунт вконтакте

## Hotfix 1.1.6
Стили для номинации "Musculfit"

## Hotfix 1.1.7
Исправление ошибки входа из вк без email

## Hotfix 1.1.7
Изменение мета-тэгов по умолчанию
Роль пользователю при регистрации присваивается раньше запуска подтверждения


## Релиз 1.2.0
Реализована загрузка дополнительных фото

## Релиз 1.3.0
Реализовано завершение номинации.
Реализовано продление номинации, дополнительный тур
Добавлен виджет инстаграма
Удалена возможность авторизации через соцсети
Добавлено поле "хэштег" для пользователей и участников

## Hotfix 1.2.7
Добавлен статус продленной номинации в таблицу на странице номинации
Добавлен статус фото "Ожидает подтверждения" в панель администратора для дополнительного фото

## Релиз 2.0.0
Добавлена оплата участия в Номинации
Возвращен новостной раздел

## Релиз 2.1.0
Добавлена оплата загрузки дополнительных фото
Измене цвет ссылок на оранжевый

## Hotfix 2.1.1
Стили для номинации "Прогресс"